國旗的士 卑鄙無恥！

一齊對住班垃圾國旗的嗌啊！

推

係街見到國旗的士一齊嗌！

大家記低車牌做個remark

推，係街一齊嗌啦！見到班粉腸就

樂富好撚多

小弟不才，淨係記到兩個
UY2740
AZ336

我諗係方便CCTV攞返大陸造新聞

KF604
PE4039
UZ2250
KS1573
KA7301
KS1573
KD880
PC3916

UA4258

藍的太多啦
與其記呢啲不如記邊啲係自己友

SU5321
PB153
VE4212
VM5895
KT6313
PU8988
UY7898

SU5321
PB153
VE4212
VM5895
KT6313
PU8988
UY7898
LP860

UL 4900
UY 2740

接番上面啲巴絲打先

SU5321
PB153
VE4212
VM5895
KT6313
PU8988
UY7898
LP860
UL 4900
UY 2740

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

裝旗算唔算非法改裝

可以打去運輸署問下

影低班仆街嘅車牌

睇大陸新聞見到

但見到有坐ge乘客支持

LA1778